# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-10 16:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgid "Music"
msgstr "음악"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "All Video"
msgstr "모든 비디오"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Folders"
msgstr "폴더"

msgid "Recent"
msgstr "최근"

msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

msgid "Playlist Videos"
msgstr "재생 목록"

msgid "All Music"
msgstr "모든 음악"

msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

msgid "Genre"
msgstr "장르"

msgid "Album"
msgstr "앨범"

msgid "Now Playing"
msgstr "재생 중"

msgid "Now playing"
msgstr "재생 중"

msgid "New firmware found"
msgstr "새로운 펌웨어가 발견됨"

msgid "No storage present"
msgstr "저장 장치가 없음"

msgid "Media library compilation requires more storage space:"
msgstr "미디어 라이브러리를 컴파일하려면 추가 저장 공간이 필요합니다:"

msgid "Scanning the attached storage. The first time scanning may take longer. Please wait..."
msgstr "연결된 스토리지를 스캔하는 중. 처음으로 스캔할 때는 시간이 지연될 수 있습니다. 기다려 주십시오..."

msgid "Please select [OK] to resume playback or [Cancel]  to restart the video"
msgstr "[확인]을 선택하여 다시 재생을 시작하거나 [취소]를 선택하여 비디오를 다시 시작하십시오."

msgid "Audio/Video"
msgstr "오디오/비디오"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "Movie"
msgstr "영화"

msgid "System"
msgstr "시스템"

msgid "NTSC/PAL"
msgstr "NTSC/PAL"

msgid "Interval time"
msgstr "간격 시간"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Normal"
msgstr "정상"

msgid "Widescreen"
msgstr "와이드스크린"

msgid "Composite"
msgstr "복합"

msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Stereo"
msgstr "스테레오"

msgid "Digital"
msgstr "디지털"

msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

msgid "PAL"
msgstr "PAL"

msgid "Are you sure you want to change the video resolution?"
msgstr "비디오 해상도를 변경하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to change the video output format?"
msgstr "정말로 비디오 출력 형식을 변경하시겠습니까?"

msgid "Repeat one"
msgstr "하나 반복"

msgid "Repeat all"
msgstr "모두 반복"

msgid "Repeat all and shuffle"
msgstr "모두 반복 후 셔플"

msgid "Keep as original"
msgstr "원래로 유지"

msgid "Fit to screen"
msgstr "화면 크기에 맞춤"

msgid "Shuffle"
msgstr "셔플"

msgid "Fade"
msgstr "페이드"

msgid "Random"
msgstr "랜덤"

msgid "3 Seconds"
msgstr "3 초"

msgid "5 Seconds"
msgstr "5 초"

msgid "10 Seconds"
msgstr "10 초"

msgid "20 Seconds"
msgstr "20 초"

msgid "30 Seconds"
msgstr "30 초"

msgid "1 Minute"
msgstr "1 분"

msgid "3 Minutes"
msgstr "3 분"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5 분"

msgid "10 Minutes"
msgstr "10 분"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15 분"

msgid "20 Minutes"
msgstr "20 분"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30 분"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "중국어 번체"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "On"
msgstr "켜기"

msgid "Off"
msgstr "끄기"

msgid "CAS_On"
msgstr "켜기"

msgid "CAS_Off"
msgstr "끄기"

msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgid "List mode"
msgstr "목록 모드"

msgid "Thumbnail mode"
msgstr "썸네일 모드"

msgid "Are you sure you want to restore this device to factory settings?"
msgstr "이 장치를 공장 설정으로 복원하시겠습니까?"

msgid "WD TV HD Media Player"
msgstr "WD TV Live HD 미디어 플레이어"

msgid "WD TV Plus HD Media Player"
msgstr "WD TV Live Plus HD 미디어 재생기"

msgid "version"
msgstr "버전"

msgid "Current version"
msgstr "현재 버전"

msgid "Current version:"
msgstr "현재 버전:"

msgid "New version"
msgstr "새로운 버전"

msgid "New firmware found. Do you want to upgrade?"
msgstr "새로운 펌웨어가 발견됨. 업그레이드 하시겠습니까?"

msgid "Rebooting"
msgstr "리부팅"

msgid "Invalid firmware"
msgstr "잘못된 펌웨어"

msgid "Contains"
msgstr "포함"

msgid "Starts with"
msgstr "시작"

msgid "Loading"
msgstr "로딩"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩..."

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Yes"
msgstr "확인"

msgid "No"
msgstr "취소"

msgid "Unable to recognize attached device at USB port "
msgstr "USB 포트에 연결된 장치를 인식할 수 없음"

msgid "Storage can not aggregate"
msgstr "스토리지를 집계할 수 없음"

msgid "Next Song:"
msgstr "다음 곡:"

msgid "Current Song"
msgstr "현재 곡"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "All Photos"
msgstr "모든 사진"

msgid "Media library does not support journaled file system. Playback is still supported."
msgstr "미디어 라이브러리는 저널링된 파일 시스템을 지원하지 않습니다. 재생은 계속 지원됩니다."

msgid "Unable to create media library on read only storage."
msgstr "읽기 전용 스토리지에는 미디어 라이브러리를 만들 수 없습니다."

msgid "Unable to create media library. Please check your storage setting."
msgstr "미디어 라이브러리를 만들 수 없음. 스토리지 설정을 확인하십시오."

msgid "Unrecognized USB device"
msgstr "인식할 수 없는 USB 장치"

msgid "Scanning the attached USB device..."
msgstr "연결된 USB 장치 스캔 중..."

msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your HD Media Player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "재생하려는 비디오 파일에 지원되지 않는 다중 오디오 채널 출력이 있습니다. 디지털 오디오 출력으로 전환하고 Live HD 미디어 플레이어를 오디오 코덱을 지원하는 AV 수신기에 연결시키십시오."

msgid "Unsupported subtitle"
msgstr "지원되지 않는 자막"

msgid "Audio Channel"
msgstr "오디오 채널"

msgid "Audio channel"
msgstr "오디오 채널"

msgid "Photos"
msgstr "사진"

msgid "photos"
msgstr "사진"

msgid "Firmware upgrade"
msgstr "펌웨어 업그레이드"

msgid "Video output"
msgstr "비디오 출력"

msgid "Display resolution"
msgstr "디스플레이 해상도"

msgid "Aspect ratio"
msgstr "가로 세로 비율"

msgid "Audio output"
msgstr "오디오 출력"

msgid "Video sequence"
msgstr "비디오 시퀀스"

msgid "Music sequence"
msgstr "음악 시퀀스"

msgid "Slideshow sequence"
msgstr "슬라이드쇼 시퀀스"

msgid "Photo scaling"
msgstr "사진 크기 조정"

msgid "Transition effect"
msgstr "전환 효과"

msgid "Screensaver delay"
msgstr "화면 보호기 지연"

msgid "Browser display"
msgstr "브라우저 디스플레이"

msgid "System reset"
msgstr "공장 기본값으로 재설정"

msgid "Display in full screen"
msgstr "전체 화면 보기"

msgid "Wipe right"
msgstr "오른쪽 지우기"

msgid "Wipe left"
msgstr "왼쪽 지우기"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "사용자 HD 미디어 플레이어가 업그레이드 중입니다. 전원이나 부착된 저장 장치를 분리시키지 마십시오."

msgid "Upgrade complete. The media player will now restart."
msgstr "업그레이드 완료. 미디어 플레이어가 이제 시작됩니다."

msgid "Please select the device you would like to eject."
msgstr "배출하기 원하는 장치를 선택하십시오."

msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "이 장치를 제거하시겠습니까?"

msgid "Under digital audio output setting, an AV receiver with proper audio format support is required in order to play audio track with surround sound."
msgstr "디지털 오디오 출력 설정 시, 오디오 트랙을 서라운드 사운드로 재생하려면 적절한 오디오 포맷이 지원되는 AV 수신기가 필요합니다."

msgid "Subtitle off"
msgstr "자막 끄기"

msgid "No subtitle"
msgstr "자막 없음"

msgid "Media library"
msgstr "미디어 라이브러리"

msgid "For additional information regarding your HD Media Player, please refer to the user manual or visit"
msgstr "HD 미디어 플레이어에 관한 추가 정보가 필요하면 사용 설명서를 참조하거나 다음 웹 사이트를 방문하십시오"

msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

msgid "Search completed. No results found."
msgstr "검색 완료. 아무 결과도 발견되지 않음."

msgid "Unsupported"
msgstr "지원되지"

msgid "Space"
msgstr "스페이스바"

msgid "No audio channel"
msgstr "오디오 수로"

msgid "Untitled volume"
msgstr "제목 없는 볼륨"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "자막 글자 크기"

msgid "Additional encoding support"
msgstr "추가 암호화 지원"

msgid "Western Europe (ISO)"
msgstr "서유럽 (ISO)"

msgid "Traditional Chinese (Big5)"
msgstr "중국어 번체(Big5)"

msgid "Simplified Chinese (GB18030)"
msgstr "중국어 간체(GB18030)"

msgid "Japanese (Shift-JIS)"
msgstr "일어 (Shift-JIS)"

msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "한국어 (EUC-KR)"

msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "키릴문자 (Windows-1251)"

msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "키릴문자 (KOI8-R)"

msgid "Greek (ISO)"
msgstr "그리스어 (ISO)"

msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "그리스어 (Windows-1253)"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Equal to"
msgstr "같음"

msgid "Not Equal to"
msgstr "같지 않음"

msgid "Central Europe (ISO)"
msgstr "중부 유럽 (ISO)"

msgid "Central Europe (Windows-1250)"
msgstr "중부 유럽 (Windows-1250)"

msgid "Does not contain"
msgstr "포함하지 않음"

msgid "Display file size"
msgstr "파일 크기 표시"

msgid "Display file size during navigation"
msgstr "탐색 중에 파일 크기 표시"

msgid "Western Europe"
msgstr "서유럽"

msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

msgid "Subtitle default"
msgstr "자막 기본값"

msgid "Subtitle border"
msgstr "자막 테두리"

msgid "Thick"
msgstr "굵게"

msgid "Thin"
msgstr "가늘게"

msgid "Insufficient space in atached USB device. Media library compilation requires more storage space"
msgstr "연결된 USB 장치의 여유 공간이 부족합니다. 미디어 라이브러리를 작성하려면 더 많은 저장 공간이 필요합니다."

msgid "The attached USB device is using HFS+ Journaling file system. Media library does not function under this file system, but playback is still supported. Please disable Journaling to allow full function of your media player"
msgstr "연결딘 USB 장치가 HFS+ 저널링 파일 시스템을 사용 중입니다. 이 파일 시스템 하에서는 미디어 라이브러리가 작동하지 않지만 재생은 여전히 지원됩니다. 미디어 플레이어를 작동하려면 저널링을 비활성화하십시오."

msgid "The attached USB device is set to Read Only. The media library function will not be supported"
msgstr "연결된 USB 장치가 읽기 전용으로 설정되어 미디어 라이브러리 기능이 지원되지 않습니다."

msgid "Unable to create media library in the attached USB device. Please check your device's setting"
msgstr "연결된 USB 장치에서 미디어 라이브러리를 작성할 수 없습니다. 장치 설정을 확인하십시오."

msgid "Invalid firmware. Please download the correct firmware from http://www.wdc.com"
msgstr "잘못된 펌웨어. 올바른 펌웨어를 http://www.wdc.com에서 다운로드 하십시오."

msgid "File Management"
msgstr "파일 관리"

msgid "Select source"
msgstr "소스 선택"

msgid "Select a destination"
msgstr "대상 위치 선택"

msgid "Enabling file movement, background music will now be stopped..."
msgstr "파일 이동을 활성화하면 배경 음악이 중지됩니다..."

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Move"
msgstr "이동"

msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Destination"
msgstr "대상 위치"

msgid "Would you like to delete the selected files?"
msgstr "선택된 파일을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Would you like to copy the selected files?"
msgstr "선택된 파일을 복사하시겠습니까?"

msgid "Would you like to move the selected files?"
msgstr "선택된 파일을 이동시키시겠습니까?"

msgid "Deleting files..."
msgstr "파일 삭제 중..."

msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

msgid "Copying files..."
msgstr "파일 복사 중..."

msgid "Moving files..."
msgstr "파일 이동 중..."

msgid "Moved"
msgstr "이동됨"

msgid "File delete complete."
msgstr "파일 삭제 완료."

msgid "Write fail. Please check the destination device."
msgstr "쓰기 실패. 대상 장치를 확인하십시오."

msgid "Read fail. Please check the source device."
msgstr "읽기 실패. 소스 장치를 확인하십시오."

msgid "Unable to copy or move file. Not enough space at destination."
msgstr "파일을 복사하거나 이동시킬 수 없습니다. 대상 위치의 공간이 부족합니다."

msgid "Unable to write to read-only device at destination."
msgstr "대상 위치의 읽기 전용 장치에 쓸 수 없습니다."

msgid "Unable to delete read-only file."
msgstr "읽기 전용 파일을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Press [BACK] to cancel."
msgstr "[뒤로]를 눌러 취소하십시오."

msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "취소하시겠습니까?"

msgid "Auto play"
msgstr "자동 재생"

msgid "Photo auto play"
msgstr "사진 자동 재생"

msgid "Video auto play"
msgstr "비디오 자동 재생"

msgid "Are you sure you want to chage the video setting?"
msgstr "비디오 설정을 변경하시겠습니까?"

msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgid "Camera 1"
msgstr "카메라 1"

msgid "Camera 2"
msgstr "카메라 2"

msgid "Chapters"
msgstr "장"

msgid "file name"
msgstr "파일 이름"

msgid "Press [RIGHT] to select source."
msgstr "[오른쪽]을 눌러 소스를 선택하십시오."

msgid "Press [OPTION] to copy, move or delete."
msgstr "[OPTION]을 눌러 복사, 이동 또는 삭제하십시오."

msgid "Press [RIGHT] to select destination."
msgstr "[오른쪽]을 눌러 대상 위치를 선택하십시오."

msgid "Press [OPTION] to confirm."
msgstr "[OPTION]을 눌러 확인하십시오."

msgid "Standby mode"
msgstr "대기 모드"

msgid "Audio track display"
msgstr "오디오 트랙 표시"

msgid "Action cancelled."
msgstr "액션 취소"

msgid "Arabic"
msgstr "아라비아 말"

msgid "Hindu"
msgstr "힌디어"

msgid "Thailand"
msgstr "타이어"

msgid "Preview mode"
msgstr "미리보기 모드"

msgid "Firmware upgrade failed. The device will restart."
msgstr "펌웨어 업그레이 드를하지 못했습니다. 장치가 다시 시작됩니다."

msgid "Empty"
msgstr "비어있는"

msgid "Push"
msgstr "누르기"

msgid "Wipe"
msgstr "지우기"

msgid "Zoom"
msgstr "줌"

msgid "Access point detecting..."
msgstr "무선 네트워크 감지 중..."

msgid "Detecting Wireless Access Point"
msgstr "무선 네트워크 감지 중..."

msgid "The network encryption key is not valid."
msgstr "네트워크 암호화 키가 유효하지 않습니다."

msgid "No Chapter"
msgstr "아무 장입니다"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Live365 Home"
msgstr "Live365 홈"

msgid "Last 7 days interesting"
msgstr "지난 7일 간의 인기 사진"

msgid "Most recent uploads"
msgstr "최근 업로드"

msgid "Hot tags"
msgstr "핫 태그"

msgid "Hot Tags"
msgstr "핫 태그"

msgid "My contacts"
msgstr "내 연락처"

msgid "My Contacts"
msgstr "내 연락처"

msgid "My tags"
msgstr "내 태그"

msgid "Explore"
msgstr "탐색"

msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

msgid "Flickr members"
msgstr "Flickr 회원"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

msgid "Photo can not be access"
msgstr "사진에 액세스할 수 없습니다."

msgid "Download photo"
msgstr "사진 다운로드"

msgid "This member doesn't have anything available to you."
msgstr "이 회원의 게시물 중 사용자가 이용할 수 있는 게시물이 없습니다."

msgid "Photostream"
msgstr "사진 스트림"

msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

msgid "Featured Videos"
msgstr "인기 동영상"

msgid "Recent Videos"
msgstr "최근 동영상"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Top Favorited"
msgstr "최다 즐겨찾기 동영상"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "This Week"
msgstr "이번주"

msgid "This Month"
msgstr "이달"

msgid "All Time"
msgstr "항상"

msgid "Featured"
msgstr "인기있는 자료"

msgid "Rated Videos"
msgstr "등급 분류 동영상"

msgid "Rate Video"
msgstr "동영상 등급 분류"

msgid "Rate video"
msgstr "동영상 등급 분류"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Play Again"
msgstr "다시 재생"

msgid "Download Video"
msgstr "동영상 다운로드"

msgid "Add to Favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

msgid "Back to Videos"
msgstr "동영상으로 돌아가기"

msgid "Poor"
msgstr "나쁨"

msgid "Nothing special"
msgstr "보통임"

msgid "Worth watching"
msgstr "볼 만함"

msgid "Pretty cool"
msgstr "매우 좋음"

msgid "Awesome"
msgstr "최고로 좋음"

msgid "My Account"
msgstr "내 계정"

msgid "My Videos"
msgstr "내 동영상"

msgid "My Favorites"
msgstr "내 즐겨찾기"

msgid "My Playlists"
msgstr "내 재생목록"

msgid "My videos"
msgstr "내 동영상"

msgid "My favorites"
msgstr "내 즐겨찾기"

msgid "My playlists"
msgstr "내 재생목록"

msgid "Visit www.live365.com/vip to sign up. for more info or become a VIP."
msgstr "자세한 내용을 알아보시려면 또는 VIP 회원으로 가입하시려면 www.live365.com/vip를 방문하십시오."

msgid "Live365 - the world's largest internet radio network. Listen to select stations for free or get a VIP Membership for unlimited access to thousands of commercial-free stations from over 240 genres. Visit www.liver365.com/vip to sign up. Once purchased. your commercial-free VIP access is active on the Live365 website as well as participating devices."
msgstr "Live365는 세게 최대의 인터넷 라디오 네트워크입니다. 방송국을 무료로 선택해 청취하시거나 240여 장르의 다양한 비상업 방송국에 무제한 액세스할 수 있는 VIP 회원이 되십시오. 회원으로 가입하시려면 www.live365.com/vip를 방문하십시오. 일단 유료 회원이 되시면 Live 365 웹사이트와 참여 방송국에서 비상업적 VIP 액세스 권한을 사용하실 수 있습니다."

msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgid "Last Station"
msgstr "최근 방송국"

msgid "Last Stations"
msgstr "최근 방송국"

msgid "My presets"
msgstr "내 사전 설정"

msgid "My Presets"
msgstr "내 사전 설정"

msgid "Stations"
msgstr "스테이션"

msgid "VIP Stations"
msgstr "VIP 스테이션"

msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

msgid "YouTube Preferences"
msgstr "YouTube 기본 설정"

msgid "Start up"
msgstr "시작"

msgid "Sign In / Sign Out"
msgstr "로그인/로그아웃 "

msgid "Sign out / Sign in"
msgstr "로그인/로그아웃 "

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃 "

msgid "Sort Option"
msgstr "정렬 옵션"

msgid "Sort Options"
msgstr "정렬 옵션"

msgid "Audio settings"
msgstr "오디오 설정"

msgid "All Stations(8k-256k)"
msgstr "모든 방송국(8k-256k)"

msgid "Only High(96k-256k)"
msgstr "고음만(96k-256k)"

msgid "Medium to High(56k-256k)"
msgstr "중고음(56k-256k)"

msgid "Low to Medium(8k-56k)"
msgstr "저중음(8k-56k)"

msgid "Only Low(8k-32k)"
msgstr "저음만(8k-32k)"

msgid "Home page"
msgstr "홈페이지"

msgid "Presets page"
msgstr "사전 설정 페이지"

msgid "Play last station"
msgstr "최근 방송국 재생"

msgid "Sort Station Alphabetically"
msgstr "알파벳 순서로 방송국 정렬"

msgid "Sort Station by Popularity"
msgstr "인기 순서로 방송국 정렬"

msgid "Please check your email for the track info."
msgstr "트랙 정보에 대해서는 전자메일을 확인하십시오."

msgid "We are sorry.Pandora service only for U.S.Listeners that language support only for English. "
msgstr "현재 Pandora 서비스는 미국에서만 이용할 수 있으므로 영어로만 제공됩니다."

msgid "Network Setup"
msgstr "네트워크 설정"

msgid "Network setup"
msgstr "네트워크 설정"

msgid "Invalid username or password. Please try again."
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호. 다시 시도하십시오."

msgid "Failed to connect file server, the account/password may be changed, please check it."
msgstr "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호. 다시 시도하십시오."

msgid "Wired"
msgstr "유선"

msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

msgid "Wireless"
msgstr "무선"

msgid "Please Specify your Network Type."
msgstr "네트워크 유형을 지정해주십시오"

msgid "Select Setup Method."
msgstr "연결 모드 선택 "

msgid "Manual"
msgstr "수동"

msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgid "Enter your IP address and then press Submit"
msgstr "IP 주소를 입력한 다음 Submit(제출)을 누르십시오"

msgid "if you have a Subnet mask, enter it and then press Submit"
msgstr "서브넷 마스크 주소가 있을 경우 입력한 다음 Submit(제출)을 누르십시오"

msgid "Auto search"
msgstr "자동 검색"

msgid "Manually SSID"
msgstr "SSID 수동 입력"

msgid "Enter SSID Key:"
msgstr "SSID를 입력하십시오."

msgid "Site survey"
msgstr "사이트 설문조사"

msgid "Signal"
msgstr "신호"

msgid "Security Type"
msgstr "보안 유형"

msgid "Please enter your Encryption Key"
msgstr "네트워크 보안 비밀번호를 입력하십시오."

msgid "Key length error!\n If your key type is ASCII, the length should be 5, 13, or 16.\nIf your key type if Hex, the length should be 10, 26 or 32."
msgstr "잘못된 네트워크 보안 비밀번호입니다. 다시 입력하십시오."

msgid "Key length error!\n The length of WPAPSK should be 8~64!"
msgstr "잘못된 네트워크 보안 비밀번호입니다. 다시 입력하십시오."

msgid "Network not available!"
msgstr "장치가 네트워크에 연결할 수 없습니다."

msgid "Please Wait..."
msgstr "기다려 주십시오..."

msgid "Network Setup Completed"
msgstr "네트워크 설정 완료"

msgid "Return Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

msgid "Device name"
msgstr "장치 이름"

msgid "Samba Servers"
msgstr "Samba 서버"

msgid "Media Servers"
msgstr "미디어 서버"

msgid "Delete the preset's password?"
msgstr "저장된 로그인 정보를 지우시겠습니까?"

msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Connecting..."
msgstr "연결 중..."

msgid "Unable to obtain an IP address. The media player has limited or no network connectivity."
msgstr "IP 주소를 가져올 수 없습니다. 미디어 플레이어가 연결이 제한되어 있거나 네트워크에 연결되지 않습니다."

msgid "RGB High"
msgstr "RGB 높음"

msgid "RGB Low"
msgstr "RGB 낮음"

msgid "Reboot now"
msgstr "지금 재부팅"

msgid "Update Device"
msgstr "장치 업데이트"

msgid "Searching for update"
msgstr "업데이트를 찾는 중"

msgid "System information"
msgstr "시스템 정보"

msgid "Local Drives"
msgstr "로컬 드라이브"

msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "당신 로그아웃하겠습니까 ?"

msgid "Video Setting"
msgstr "비디오 설정"

msgid "Photo Setting"
msgstr "사진 설정"

msgid "Music Setting"
msgstr "음악 설정"

msgid "Network Setting"
msgstr "네트워크 설정"

msgid "RETRY"
msgstr "재시도"

msgid "System Setting"
msgstr "시스템 설정"

msgid "Check Latest FW With WD TV Live HD Media Player"
msgstr "WD TV Live HD Media Player는 인터넷을 통해서 업그레이드할 수 있는 펌웨어입니다. 새 업데이트가 있는지 확인하시겠습니까?"

msgid "Check Latest FW With WD TV Plus HD Media Player"
msgstr "WD TV Live Plus HD Media Player는 인터넷을 통해서 업그레이드할 수 있는 펌웨어입니다. 새 업데이트가 있는지 확인하시겠습니까?"

msgid "New version check"
msgstr "새 버전 점검"

msgid "Check connection"
msgstr "연결 확인"

msgid "There was a problem connecting to the network. The device could not connect to the network"
msgstr "네트워크 연결에 문제가 있었습니다. 장치가 네트워크에 연결할 수 없습니다."

msgid "Network is disconnected."
msgstr "네트워크 연결에 문제가 있었습니다. 장치가 네트워크에 연결할 수 없습니다."

msgid "Replace"
msgstr "바꾸기"

msgid "Checker Board"
msgstr "체크 보드"

msgid "Connect successfully!"
msgstr "성공적으로 연결되었습니다!"

msgid "Select SSID Input Method."
msgstr "연결 모드 선택 "

msgid "No Security"
msgstr "아니 암호화"

msgid "Free Stations"
msgstr "무료 스테이션"

msgid "Recommendations"
msgstr "추천"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Live365 Login"
msgstr "Live365 로그인"

msgid "Youtube Login"
msgstr "Youtube 로그인"

msgid "YouTube sign in"
msgstr "YouTube 로그인"

msgid "Pandora Login"
msgstr "Pandora 로그인"

msgid "Mediafly Sign in"
msgstr "Mediafly 로그인"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Add Account"
msgstr "계정 추가"

msgid "Related Videos"
msgstr "관련 동영상"

msgid "Finish"
msgstr "완료"

msgid "Audio Options"
msgstr "오디오 옵션"

msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "아랍어(Windows-1256)"

msgid "Thai (Windows-874)"
msgstr "태국어(Windows-874)"

msgid "Unlock your WD drive"
msgstr "WD 드라이브 잠금 해제"

msgid "Would you like to unlock this WD drive?"
msgstr "이 WD 드라이브의 잠금을 해제하시겠습니까? "

msgid "Enter your password to unlock the drive."
msgstr "드라이브 잠금을 해제하려면 비밀번호를 입력하십시오."

msgid "Password invalid"
msgstr "잘못된 비밀번호입니다"

msgid "Please enter your password again."
msgstr "비밀번호를 다시 입력하십시오"

msgid "Too many password attempts"
msgstr "비밀번호 입력 시도 횟수가 너무 많습니다."

msgid "There were too many password recovery attempts."
msgstr "비밀번호 복구 시도 횟수가 너무 많았습니다."

msgid "Please safely remove your drive from WD TV,"
msgstr "WD TV에서 드라이브를 안전하게 제거하고,"

msgid "reconnect it and try again."
msgstr "다시 연결한 다음 다시 시도하십시오."

msgid "Check network connection"
msgstr "네트워크 연결 확인"

msgid "Check IP address"
msgstr "IP 주소 확인"

msgid "Check DNS server"
msgstr "DNS 서버 확인"

msgid "Check internet connection"
msgstr "인터넷 연결 확인"

msgid "Creative a new account"
msgstr "새 계정 만들기"

msgid "Save username only"
msgstr "사용자 이름만 저장"

msgid "Want to Rate Video? Sign in to YouTube now!"
msgstr "동영상 등급을 평가하시겠습니까? 지금 YouTube에 로그인하십시오!"

msgid "Want to add to Favorites? Sign in to YouTube now!"
msgstr "즐겨찾기에 추가하시겠습니까? 지금 YouTube에 로그인하십시오!"

msgid "Invalid character(s) in first name."
msgstr "이름에 잘못된 문자가 사용되었습니다."

msgid "Invalid character(s) in last name."
msgstr "성에 잘못된 문자가 사용되었습니다."

msgid "Registration was submitted, please check your email to complete the registration."
msgstr "등록이 제출되었습니다. 전자 메일을 확인하여 등록을 완료하십시오."

msgid "This product has been added to your registration account."
msgstr "귀하의 등록 계정에 이 제품이 추가되었습니다."

msgid "Our record indicates that the email address you provided is under another customer’s name, please verify your name and try it again, or log into your account at https://websupport.wdc.com/registration/index.asp to update your user profile."
msgstr "당사의 기록은 귀하의 전자 메일 주소가 다른 고객의 이름으로 되어 있음을 보여줍니다. 귀하의 이름을 확인한 다음 다시 시도하시거나 https://websupport.wdc.com/registration/index.asp에 귀하의 계정으로 로그인하여 사용자 정보를 업데이트하십시오."

msgid "E-mail address is invalid, please verify your e-mail address and try it again."
msgstr "전자 메일 주소가 올바르지 않습니다. 전자 메일 주소를 확인한 다음 다시 시도하십시오."

msgid "Maximum length of e-mail address is 80 characters"
msgstr "전자 메일의 최대 길이는 80자입니다."

msgid "Registration failed. Please try it again."
msgstr "등록이 실패했습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Thank you for rating this track. Glad you like it!"
msgstr "이 트랙을 평가해주셔서 감사합니다. 좋아해 주셔서 기쁩니다!"

msgid "Thank you for rating this track. Sorry it’s not to your taste!"
msgstr "이 트랙을 평가해주셔서 감사합니다. 귀하의 기호에 맞지 않아서 유감입니다!"

msgid "This station is already in your Presets."
msgstr "이 스테이션은 이미 귀하의 사전 설정에 있습니다."

msgid "Genre:"
msgstr "장르:"

msgid "File Size:"
msgstr "파일 크기:"

msgid "File Type:"
msgstr "파일 형식:"

msgid "Play mode"
msgstr "재생 모드"

msgid "Pan"
msgstr "이동"

msgid "Zoom in"
msgstr "확대"

msgid "Zoom out"
msgstr "축소"

msgid "Info bar"
msgstr "정보 표시줄"

msgid "Chapter"
msgstr "장"

msgid "Rotate left"
msgstr "왼쪽으로 회전"

msgid "Rotate right"
msgstr "오른쪽으로 회전"

msgid "Error: The source folder and destination folder are the same."
msgstr "오류 : 원본 폴더와 대상 폴더가 동일합니다."

msgid "Error: The destination folder is a subfolder of the source folder."
msgstr "오류 : 대상 폴더가 소스 폴더의 하위 폴더입니다."

msgid "This folder is empty"
msgstr "현재 폴더에 미디어가 없습니다."

msgid "This folder is empty."
msgstr "현재 폴더에 미디어가 없습니다."

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Email"
msgstr "전자 메일"

msgid "Serial Number"
msgstr "일련번호"

msgid "Serial Number:"
msgstr "일련번호:"

msgid "Mac Address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 주소"

msgid "No content available."
msgstr "이용 가능한 컨텐츠가 없습니다."

msgid "No content available!"
msgstr "이용 가능한 컨텐츠가 없습니다."

msgid "State end. No content available."
msgstr "이용 가능한 컨텐츠가 없습니다."

msgid "Most Viewed"
msgstr "최다 조회"

msgid "Most Viewed Videos"
msgstr "최다 조회"

msgid "Most Popular"
msgstr "인기 동영상"

msgid "Most Popular Videos"
msgstr "인기 동영상"

msgid "Top Rated"
msgstr "최고 등급"

msgid "Include HD video feeds"
msgstr "포함 HD 비디오 피드"

msgid "Listen to thousands of commercial-free Internet radio stations! Live365 has broadcasts from Radio Disney, Santana, David Byrne, Pat Metheny, and Paul Oakenfold, as well as stations created by music lovers just like you! Easily browse through popular genres such as rock, hip-hop, jazz, and new age. Or discover treasures in some of the less-traveled styles such as gospel, comedy, anime, Hindi, trip hop, 30s, glam, tribal, Celtic, and 100s more."
msgstr "수 천개의 광고없는 인터넷 라디오 방송을 청취하십시오! Live365는 라디오 디즈니(Radio Disney), 산타나(Santana), 데이빗 바이른(David Byrne), 팻 메테니(Pat Metheny), 폴 오큰폴드(Paul Oakenfold)뿐 아니라 귀하와 같은 음악 애호가가 만든 방송을 제공합니다! 록, 힙합, 재즈, 뉴에이지와 같은 인기있는 장르를 간편하게 찾아보십시오. 또는 가스펠, 코메디, 애니메이션 음악, 힌디 음악, 트립합, 30s, 글램, 트라이벌, 켈트 음악, 100s 등과 같이 잘 알려지지 않은 스타일의 음악을 즐겨보십시오. "

msgid "If you don't have an Live365 account, please visit http://www.live365.com to get started with your membership or become a VIP."
msgstr "Live365 계정이 없다면 http://www.live365.com/wdtv을 방문하여 가입하시고 VIP 혜택을 누리십시오."

msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgid "Audio Quality"
msgstr "오디오 품질"

msgid "No station available!"
msgstr "스테이션이 없습니다."

msgid "You must be logged in to use this feature. Would you like to login now?"
msgstr "이 기능을 이용하려면 로그인해야 합니다. 지금 로그인하시겠습니까?"

msgid "has been removed from my presets."
msgstr "이 스테이션이 귀하의 사전설정에서 제거됩니다."

msgid "has been added to my presets."
msgstr "이 스테이션은 귀하의 사전설정에 추가되었습니다."

msgid "Track info has been sent. Please check your email."
msgstr "트랙 정보가 전송되었습니다. 이메일을 확인하시기 바랍니다."

msgid "info"
msgstr "사용자 프로파일"

msgid "The device name can not contain any of following "
msgstr "장치 이름에는 공백 또는 다음 문자가 포함될 수 없습니다: "

msgid "and blank characters. The device name can not over 15 characters."
msgstr "장치 이름은 최대 15자로 제한됩니다."

msgid "Network Shares"
msgstr "네트워크 공유"

msgid "Samba Server"
msgstr "네트워크에서 WDTV 공유"

msgid "Auto login"
msgstr "네트워크 공유에 자동 로그인"

msgid "Clear account information"
msgstr "네트워크 공유를 위한 로그인 정보 지우기"

msgid "DNS server"
msgstr "DNS 서버"

msgid "Internet connection"
msgstr "인터넷 연결"

msgid "Incorrect IP address. Please check your network setting and try again."
msgstr "잘못된 IP 주소입니다. 네트워크 설정을 확인하고 재시도하십시오."

msgid "Incorrect DNS server address. Please check your network setting and try again."
msgstr "잘못된 DNS 서버 주소입니다. 네트워크 설정을 확인하고 재시도하십시오."

msgid "Check Internet connection failed. Please check your broadband connection."
msgstr "인터넷 연결 점검 실패. 광대역 연결을 확인하십시오. "

msgid "Would you like to save this account?"
msgstr "이 계정을 저장하시겠습니까?"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없으십니까?"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "이 계정을 삭제하시겠습니까?"

msgid "The media player can only save"
msgstr "미디어 플레이어는 각 서비스에 대해"

msgid "user accounts for each service. Please delete an account if you wish to add a new one."
msgstr "개의 사용자 계정을 저장할 수 있을 뿐입니다. 새 계정을 추가하려면 계정을 삭제하십시오."

msgid "Your media player is up to date."
msgstr "최신 미디어 플레이어를 사용 중입니다."

msgid "WD TV Live HD Media Player FW IS Top"
msgstr "귀하의 Live-HD 미디어 플레이어가 최신 버전입니다."

msgid "WD TV Plus HD Media Player FW IS Top"
msgstr "귀하의 Live Plus-HD 미디어 플레이어가 최신 버전입니다."

msgid "The device could not download updates."
msgstr "장치가 업데이트를 다운로드하지 못했습니다."

msgid "System updates could not check for updates because of a network problem. Please check your network connections."
msgstr "시스템 업데이트가 네트워크 문제 때문에 업데이트가 있는지 확인하지 못했습니다. 네트워크 연결을 확인하십시오."

msgid "Select connection method"
msgstr "연결 방법 선택"

msgid "Please choose your network connection"
msgstr "귀하의 네트워크 연결을 선택"

msgid "Please choose your network connection."
msgstr "귀하의 네트워크 연결을 선택"

msgid "Select an Available Network"
msgstr "이용 가능한 무선 네트워크 선택"

msgid "Connect Now"
msgstr "무선 즐겨찾기"

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "(Empty)"
msgstr "(비어있는)"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

msgid "Connection successful."
msgstr "성공적으로 연결되었습니다! "

msgid "Connect Successfully!"
msgstr "네트워크 연결 점검을 통과했습니다."

msgid "The profile space is full!"
msgstr "프로파일 공간이 꽉 찼습니다. 기존 프로파일을 제거해 새 프로파일이 추가될 수 있게 하십시오."

msgid "Do you want replace this profile?"
msgstr "이 프로파일을 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "Can not detect wireless module."
msgstr "무선 USB 어댑터를 감지할 수 없습니다. "

msgid "The SSID is Empty."
msgstr "이 SSID가 비었습니다."

msgid "Can not set this profile to favorite."
msgstr "이 프로파일을 즐겨찾기 저장할 수 없습니다."

msgid "Unable to connect to the wireless network."
msgstr "무선 네트워크에 연결할 수 없습니다."

msgid "System registration"
msgstr "시스템 등록"

msgid "Register Product"
msgstr "시스템 등록"

msgid "Register"
msgstr "시스템 등록"

msgid "Enter First Name"
msgstr "이름를 입력하십시오."

msgid "Enter Last Name"
msgstr "성를 입력하십시오."

msgid "Enter Email"
msgstr "전자 메일를 입력하십시오."

msgid "Registration failed. Please go to http://register.wdc.com/ to register your product."
msgstr "등록하지 못했습니다. http://register.wdc.com/으로 이동하여 제품을 등록하십시오."

msgid "Would you like to register now?"
msgstr "지금 등록하시겠습니까?"

msgid "Do you want to receive future email support survey or free newsletter with special member-only discounts and latest news from WD?"
msgstr "이후에 전자 메일 지원 조사 또는 회원에게 제공하는 특별 할인 혜택과 최신 뉴스가 포함된 WD의 무료 소식지를 받아 보시겠습니까?"

msgid "The media player will not restart to initiate the upgrade process. Since the new firmware is located on an password protected drive, please unlock the drive again after reboot."
msgstr "이제 미디어 플레이어가 업그레이드 과정을 시작하기 위해 재시작합니다. 새 펌웨어가 암호로 보호되는 드라이브에 있기 때문에 재부팅한 후 해당 드라이브의 잠금을 다시 해제하십시오."

msgid "Please remove your drive from WD TV."
msgstr "WD TV에서 드라이브를 제거하십시오."

msgid "Please remove your drive from WD TV,"
msgstr "WD TV에서 드라이브를 제거하십시오."

msgid "Would you like to permanently delete the selected file?"
msgstr "선택한 파일을 영구적으로 삭제하시겠습니까?"

msgid "HDMI compatible mode"
msgstr "는 HDMI 호환 모드"

msgid "About Live365"
msgstr "Live365 소개"

msgid "About Live365 VIP"
msgstr "Live365 소개"

msgid "All Stations"
msgstr "모든 스테이션"

msgid "Only high"
msgstr "고음만"

msgid "Medium to high"
msgstr "중고음"

msgid "Low to medium"
msgstr "저중음"

msgid "Only low"
msgstr "저음만"

msgid "Sign in/Sign out"
msgstr "로그인/로그아웃 "

msgid "Sort stations alphabetically"
msgstr "알파벳 순서로 방송국 정렬"

msgid "Sort stations by popularity"
msgstr "인기 순서로 방송국 정렬"

msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "서브넷 마스크"

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "There was a problem connecting to the network.Check your settings and try again."
msgstr "네트워크 연결에 문제가 있었습니다.설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "There was a problem connecting to the network. Please check your settings and try again."
msgstr "네트워크 연결에 문제가 있었습니다.설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "Are you sure you want to delete all accounts?"
msgstr "당신은 모든 계정을 삭제하시겠습니까?"

msgid "The video has been successfully added!"
msgstr "동영상이 성공적으로 추가되었습니다!"

msgid "The video has been successfully rated!"
msgstr "동영상이 성공적으로 평가되었습니다!"

msgid "HDMI deep color"
msgstr "HDMI 딥 컬러 모드"

msgid "Are you sure you want to change the HDMI deep color?"
msgstr "비디오 설정을 변경하시겠습니까?"

msgid "Wireless Favorites"
msgstr "무선 즐겨찾기"

msgid "Check for new update"
msgstr "새로운 업데이트 확인"

msgid "Downloading new firmware"
msgstr "새로운 펌웨어 다운로드"

msgid "Updating firmware"
msgstr "펌웨어 업데이트"

msgid "Firmware is being updated. Please DO NOT disconnect power."
msgstr "펌웨어가 업데이트되고 있습니다. 전원을 차단하지 마십시오. "

msgid "Downloading new firmware for your WD TV. Please DO NOT disconnect power or internet connection."
msgstr "WD TV에 대한 새로운 펌웨어가 다운로드되고 있습니다. 전원 또는 인터넷 연결을 끊지 마십시오."

msgid "The device fails to check for new firmware update. Please check your network connection and try again."
msgstr "장치가 새로운 펌웨어 업데이트를 확인하지 못했습니다. 네트워크 연결을 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "New firmware download failed. Please check your network connection and try again."
msgstr "새로운 펌웨어를 다운로드하지 못했습니다. 네트워크 연결을 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "Setup Completed!"
msgstr "설치 완료."

msgid "This media server cannot be accessed."
msgstr "이 미디어 서버에 액세스할 수 없습니다."

msgid "The device is busy. Please try later."
msgstr "이 네트워크 공유에 액세스할 수 없습니다."

msgid "The device has lost its connection with the media server."
msgstr "이 미디어 서버에 액세스할 수 없습니다."

msgid "Current network setting"
msgstr "현재 네트워크 설정"

msgid "Current network setting:"
msgstr "현재 네트워크 설정:"

msgid "Join the largest worldwide video community! Please visit http://www.youtube.com/create_account to create your account."
msgstr "전세계 최대의 온라인 동영상 커뮤니티의 일원이 되세요!  귀하의 계정을 만드는 데 http://www.youtube.com/create_account를 방문하십시오."

msgid "IP address is invalid, please verify your IP address and try again."
msgstr "IP 주소 주소가 올바르지 않습니다. IP 주소 주소를 확인한 다음 다시 시도하십시오."

msgid "Subnet mask is invalid, please verify your Subnet Mask and try again."
msgstr "네트마스크 주소가 올바르지 않습니다. 네트마스크 주소를 확인한 다음 다시 시도하십시오."

msgid "Gateway is invalid, please verify your Gateway and try again."
msgstr "게이트웨이 주소가 올바르지 않습니다. 게이트웨이 주소를 확인한 다음 다시 시도하십시오."

msgid "DNS is invalid, please verify your DNS and try again."
msgstr "DNS 주소가 올바르지 않습니다. DNS 주소를 확인한 다음 다시 시도하십시오."

msgid "Thumb up"
msgstr "이 트랙을 평가해 주셔서 감사합니다. 좋아해 주셔서 기쁩니다!"

msgid "Thumb down"
msgstr "이 트랙을 평가해 주셔서 감사합니다. 귀하의 기호에 맞지 않아서 유감입니다!"

msgid "Add preset"
msgstr "이 스테이션은 이미 귀하의 사전 설정에 있습니다."

msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Delete All"
msgstr "모두 계정 삭제 "

msgid "Remove Station"
msgstr "제거 라디오"

msgid "Add to My Presets"
msgstr "프리셋 추가"

msgid "Owner profile"
msgstr "사용자 프로파일"

msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

msgid "This file is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "이 파일은 현재 이용할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Cannot connect to "
msgstr " "

msgid ". An unknown network error has occurred. Please check your network setting and try again."
msgstr " 에 연결할 수 없습니다. 알 수 없는 네트워크 오류가 발생했습니다. 설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "Media library compilation in process. Media content will become available accordingly as they are scanned. Device navigation is still supported during this process."
msgstr "미디어 라이브러리 작성 중입니다. 따라서 미디어 컨텐츠는 스캔되어 있는 대로 이용할 수 있습니다. 이 과정에서도 장치 탐색이 여전히 지원됩니다."

msgid "Access Point can not be found"
msgstr "무선 네트워크를 찾지 못했습니다. 설정을 확인하고 재시도하십시오."

msgid "YouTube can’t be accessed at this moment. A new firmware upgrade may be needed. Would you like to check for new firmware now?"
msgstr "지금은 YouTube에 접속할 수 없습니다. 새 펌웨어 업그레이드가 필요할 수 있습니다. 지금 새 펌웨어가 있는지 확인하시겠습니까?"

msgid "New firmware download failed due to incomplete firmware download. Please check your network connection and try again."
msgstr "새로운 펌웨어를 다운로드 불완전 펌웨어를 다운로드하지 못했습니다.네트워크 설정을 확인하고 재시도하십시오."

msgid "New firmware download failed due to unstable wireless connection. Please use a wired connection and try again."
msgstr "새로운 펌웨어를 다운로드 불안 정한 무선 연결로 인해 실패했습니다.제발 이더넷 연결을 사용하고 다시 시도하십시오."

msgid "Copied"
msgstr "복사"

msgid "Thank you for registering your WDTV. Your registration has been submitted."
msgstr "WDTV를 등록해주셔서 감사합니다. 귀하의 등록이 접수되었습니다."

msgid "Thank you for registering your WDTV. Please check your email to confirm the registration."
msgstr "WDTV를 등록해주셔서 감사합니다. 이메일을 확인하여 등록을 확인해 주십시오."

msgid "SSID should not be empty!"
msgstr "SSID 비워둘 수없습니다."

msgid "Please do not use blank space name for device name."
msgstr "장치 이름 비워둘 수없습니다."

msgid "The firmware was successfully downloaded. The device will now restart to complete the installation."
msgstr "펌웨어가 성공적으로 다운로드했다. 장치가 현재 설치를 완료하려면 다시 시작됩니다."

msgid "Upgrade firmware failed. The device will now restart. Please try again."
msgstr "펌웨어 업그레 이드 실패했습니다. 장치를 지금 다시 시작됩니다. 다시 시도하십시오."

msgid "There was a problem connecting to the wireless network. Please check your network setting and try again."
msgstr "네트워크 연결에 문제가 있었습니다.설정을 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "Wireless network connection lost."
msgstr "무선 네트워크 연결이 끊어지면."

msgid "Delete one"
msgstr "하나를 삭제합니다"

msgid "Delete all"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to delete all items?"
msgstr "모든 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Component"
msgstr "컴포넌트"

msgid "Thanks for trying Live365! We hope you enjoyed your free trial of our commercial-free service. Visit www.live365.com/wdtv for info or to become a VIP."
msgstr "노력 Live365 주셔서 감사합니다! 우리는 우리의 상용 무료 서비스의 무료 평가판 즐길 바랍니다. VIP에 대한 정보가 필요하거나 VIP가 되려면 www.live365.com/wdtv를 방문하십시오."

msgid "Reserved for VIP subscribers"
msgstr "VIP를 가입자 소유"

msgid "Visit www.live365.com/wdtv for info or to become a VIP."
msgstr "VIP에 대한 정보가 필요하거나 VIP가 되려면 www.live365.com/wdtv를 방문하십시오."

msgid "8 bit"
msgstr "8 비트"

msgid "10 bit"
msgstr "10 비트"

msgid "12 bit"
msgstr "12 비트"

msgid "day left on your VIP Free Trial."
msgstr "일남은 VIP 무료 체험 기간."

msgid "days left on your VIP Free Trial."
msgstr "일남은 VIP 무료 체험 기간."

msgid "hour left on your VIP Free Trial."
msgstr "시간 VIP 무료 체험 기간."

msgid "hours left on your VIP Free Trial."
msgstr "시간 VIP 무료 체험 기간."

msgid "New firmware download failed due to network connection error. Please check your network connection and try again."
msgstr "새로운 펌웨어를 다운로드하여 네트워크 연결 오류로 인해 실패했습니다.네트워크 설정을 확인하고 재시도하십시오."

msgid "The auto play content could not be accessed."
msgstr "자동 재생 콘텐츠에 액세스할 수없습니다."

msgid "Local device is disconnected."
msgstr "경고: 사용자 USB 장치를 분리시키기 전에 먼저 안전히 빼내십시오."

msgid "User interface transition effect"
msgstr "사용자 인터페이스 전환 효과"

msgid "Fade in and fade out"
msgstr "페이드 인 및 페이드 아웃"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "A fatal system error is detected. The device will restart..."
msgstr "치명적인 시스템 오류가 발견됩니다..."

msgid "YES"
msgstr "예"

msgid "Yes to all"
msgstr "모두 예"

msgid "NO"
msgstr "아니오"

msgid "This folder already contains a file named:"
msgstr "이 폴더에 이미 다음 이름을 가진 파일이 포함되어 있습니다."

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "덮어쓰시겠습니까?"

msgid "Unable to play the selected file. Please refer to the user manual on how to change the file to a supported format."
msgstr "선택한 파일을 재생할 수 없습니다. 지원되는 파일 형식 목록은 사용 설명서를 참조하십시오."

msgid "Part Number:"
msgstr "부품 번호:"

msgid "Press [Option] key for multi-lingual input"
msgstr "다국어 입력을 원하시면 [OPTION] 키를 누르십시오."

msgid "Would you like to setup a login protection?"
msgstr "로그인 보호를 설정하시겠습니까?"

msgid "Current Location"
msgstr "현재 위치"

msgid "Added"
msgstr "추가"

msgid "Category"
msgstr "범주"

msgid "Views"
msgstr "보기"

msgid "Want to flag this video? Sign in to YouTube now!"
msgstr "이 동영상을 플래깅하시겠습니까? 지금 YouTube에 로그인하십시오!"

msgid "Want to add to playlist? Sign in to YouTube now!"
msgstr "재생목록에 추가하시겠습니까? 지금 YouTube에 로그인하십시오!"

msgid "Add to playlist"
msgstr "재생목록에 추가"

msgid "Add to Playlist"
msgstr "재생목록에 추가"

msgid "Press [Search] key to use search history"
msgstr "검색 기록을 사용하려면 [검색] 키를 누르십시오."

msgid "From"
msgstr "소스"

msgid "On with login protection"
msgstr "로그인 보호로 켜짐"

msgid "Flagging"
msgstr "플래깅"

msgid "We are sorry. Pandora service is only for U.S. audiences and your IP is not allowed."
msgstr "죄송합니다. 판도라 서비스는 미국 관객을위한 귀하의 IP를 허용되지 않습니다."

msgid "This video is restricted by the video content owner and it is not available on TV connected devices."
msgstr "이 동영상은 동영상 콘텐츠 소유자에 의해 제한되고 그것을 텔레비전에 연결된 장치에서 사용할 수없습니다."

msgid "Workgroup name"
msgstr "작업 그룹 이름"

msgid "Search History"
msgstr "검색의 역사"

msgid "Samba Server Protection"
msgstr "삼바 서버를 보호"

msgid "Check network status..."
msgstr "네트워크 상태 체크 ..."

msgid "Try to wake up system..."
msgstr "시스템을 깨워 봅니다 ..."

msgid "Worldwide"
msgstr "월드 와이드"

msgid "Germany"
msgstr "독일"

msgid "France"
msgstr "프랑스"

msgid "Spain"
msgstr "스페인"

msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

msgid "Taiwan"
msgstr "대만"

msgid "South Korea"
msgstr "대한민국"

msgid "Japan"
msgstr "일본"

msgid "Russia"
msgstr "러시아"

msgid "The file you are playing doesn't support trick-mode."
msgstr "재생 중인 파일이 트릭 모드를 지원하지 않습니다."

msgid "Flag sent to YouTube."
msgstr "YouTube로 보내진 신고."

msgid "Create a new playlist"
msgstr "재생목록 만들기"

msgid "Choose your current playlist"
msgstr "현재 재생목록 선택"

msgid "The video has been added to your playlist."
msgstr "비디오가 재생목록에 추가되었습니다."

msgid "Flagging Reason"
msgstr "신고 사유"

msgid "Porn"
msgstr "포르노"

msgid "Violence"
msgstr "폭력"

msgid "Hate"
msgstr "증오"

msgid "Dangerous"
msgstr "위험"

msgid "Rights"
msgstr "권리"

msgid "Spam"
msgstr "스팸"

msgid "Unable to play this video menu. Would you like to play video file?"
msgstr "이 비디오 메뉴를 재생할 수 없습니다. 비디오 파일을 재생하시겠습니까?"

msgid "My channels"
msgstr "내 채널"

msgid "Popular channels"
msgstr "인기 채널"

msgid "Browse content plug-ins"
msgstr "콘텐츠 플러그인 찾아보기"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Mediafly dashboard"
msgstr "Mediafly 대시보드"

msgid "Add to my channel"
msgstr "내 채널에 추가"

msgid "Remove from my channel"
msgstr "내 채널에서 제거"

msgid "Rate/Favorite"
msgstr "등급/즐겨찾기"

msgid "View episodes"
msgstr "에피소드 보기"

msgid "Show info"
msgstr "쇼 정보"

msgid "Content source was added successfully to your Mediafly dashboard."
msgstr "콘텐츠 소스가 Mediafly 대시보드에 성공적으로 추가되었습니다."

msgid "The device could not connect to the network."
msgstr "장치를 네트워크에 연결할 수 없습니다."

msgid "All Episodes in this show"
msgstr "이 쇼의 모든 에피소드"

msgid "What would you like to remove?"
msgstr "제거하시겠습니까?"

msgid "Would you like to rate for this show/episode?"
msgstr "이 쇼/에피소드에 대한 등급을 매기시겠습니까?"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Fail to add to your favorite. Additional options are available on Mediafly.com"
msgstr "즐겨찾기에 추가하지 못했습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 확인하실 수 있습니다."

msgid "Both"
msgstr "둘 다"

msgid "To set up your personalized channels you need to link your player with Mediafly account."
msgstr "사용자 지정 채널을 설정하려면, 사용 중인 플레이어를 Mediafly 계정에 연결해야 합니다."

msgid "Mediafly accounts are completely free and allow you centralized control and management of your favorite free online content."
msgstr "Mediafly 계정은 무료이며 즐겨찾는 무료 온라인 콘텐츠를 중앙 집중식으로 제어 및 관리할 수 있습니다."

msgid "Option 1: from your computer"
msgstr "옵션 1: 사용자의 컴퓨터에서"

msgid "Option 2: Enter your Mediafly ID and password."
msgstr "옵션 2: Mediafly ID 및 암호 입력"

msgid "Enter Mediafly User ID and Pwd now"
msgstr "Mediafly 사용자 ID 및 암호를 입력하십시오."

msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

msgid "Media Plug-ins"
msgstr "미디어 플러그인"

msgid "Add Media Plug-in via mCode"
msgstr "mCode를 통해 미디어 플러그인 추가"

msgid "Invalid mCode, please try again."
msgstr "잘못된 mCode입니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Are you sure you want to add the show: "
msgstr "채널을 추가하시겠습니까:"

msgid "This episode has been added to your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 에피소드가 귀하의 채널에 추가되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 확인하실 수 있습니다."

msgid "This show has been added to your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 쇼가 귀하의 채널에 추가되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 확인하실 수 있습니다."

msgid "This episode"
msgstr "이 에피소드"

msgid "This episode has been removed from your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 에피소드가 귀하의 채널에서 제거되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 확인하실 수 있습니다."

msgid "This show has been removed from your channel. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "이 쇼가 사용자의 채널에서 제거되었습니다. 추가 옵션은 Mediafly.com에서 확인하실 수 있습니다."

msgid "my rating:"
msgstr "내 등급:"

msgid "my favorites:"
msgstr "내 즐겨찾기:"

msgid "Thank you. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "감사합니다."

msgid "and enter this code:"
msgstr "이 코드 입력:"

msgid "Invalid assoc code"
msgstr "잘못된 assoc 코드입니다."

msgid "Remove Media Plug-in"
msgstr "미디어 플러그인 제거"

msgid "Resume"
msgstr "재시작"

msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

msgid "eng"
msgstr "영어"

msgid "en"
msgstr "영어"

msgid "EN"
msgstr "영어"

msgid "fre"
msgstr "불어"

msgid "fra"
msgstr "불어"

msgid "fr"
msgstr "불어"

msgid "FR"
msgstr "불어"

msgid "ita"
msgstr "이태리어"

msgid "it"
msgstr "이태리어"

msgid "IT"
msgstr "이태리어"

msgid "ger"
msgstr "독일어"

msgid "deu"
msgstr "독일어"

msgid "de"
msgstr "독일어"

msgid "DE"
msgstr "독일어"

msgid "spa"
msgstr "스페인어"

msgid "es"
msgstr "스페인어"

msgid "ES"
msgstr "스페인어"

msgid "chi"
msgstr "중국어"

msgid "zho"
msgstr "중국어"

msgid "zh"
msgstr "중국어"

msgid "ZH"
msgstr "중국어"

msgid "kor"
msgstr "한국어"

msgid "ko"
msgstr "한국어"

msgid "KO"
msgstr "한국어"

msgid "por"
msgstr "포르투갈어"

msgid "pt"
msgstr "포르투갈어"

msgid "PT"
msgstr "포르투갈어"

msgid "jpn"
msgstr "일어"

msgid "ja"
msgstr "일어"

msgid "JA"
msgstr "일어"

msgid "gre"
msgstr "그리스어"

msgid "ell"
msgstr "그리스어"

msgid "el"
msgstr "그리스어"

msgid "EL"
msgstr "그리스어"

msgid "tur"
msgstr "터키어"

msgid "tr"
msgstr "터키어"

msgid "TR"
msgstr "터키어"

msgid "ara"
msgstr "아라비아 말"

msgid "ar"
msgstr "아라비아 말"

msgid "AR"
msgstr "아라비아 말"

msgid "hin"
msgstr "힌디어"

msgid "hi"
msgstr "힌디어"

msgid "HI"
msgstr "힌디어"

msgid "tha"
msgstr "타이어"

msgid "th"
msgstr "타이어"

msgid "TH"
msgstr "타이어"

msgid "Would you like to resume play or restart from the beginning?"
msgstr "이어서 재생하겠습니까, 아니면 처음부터 다시 시작하겠습니까?"

msgid "Screensaver mode"
msgstr "스크린 세이버 모드"

msgid "Logo"
msgstr "로고"

msgid "Digital without HDMI audio"
msgstr "HDMI 오디오가 없는 디지털"

msgid "Match video framerate"
msgstr "비디오 프레임 속도 일치"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Parental control"
msgstr "자녀 보호"

msgid "Set the new password"
msgstr "새 암호 설정"

msgid "Remove password"
msgstr "암호 제거"

msgid "Would you like to setup parental control?"
msgstr "자녀 보호를 설정하겠습니까?"

msgid "Please enter your password."
msgstr "암호를 입력하십시오."

msgid "Re-enter your password."
msgstr "암호를 다시 입력하십시오."

msgid "The password you entered do not match, please try again."
msgstr "입력한 암호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Setup completed. parental control can only be applied to folders saved in the internal storage."
msgstr "설정이 완료되었습니다. 자녀 보호는 내부 저장장치에 저장된 폴더에만 적용됩니다."

msgid "Please enter the old password."
msgstr "이전 암호를 입력하십시오."

msgid "Password has been removed."
msgstr "암호가 제거되었습니다."

msgid "Your password has been changed."
msgstr "암호가 변경되었습니다."

msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr "잘못된 암호입니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Please enter the new password."
msgstr "새 암호를 입력하십시오."

msgid "Remove parental control"
msgstr "자녀 보호 제거"

msgid "Lock this folder"
msgstr "이  폴더 잠금"

msgid "Invalid input!"
msgstr "잘못된 입력입니다!"

msgid "Input is empty!"
msgstr "입력하지 않았습니다!"

msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

msgid "Please enter proxy address"
msgstr "프록시 주소를 입력하십시오."

msgid "Please enter proxy port"
msgstr "프록시 포트를 입력하십시오."

msgid "Proxy Address"
msgstr "프록시 주소"

msgid "Proxy Port"
msgstr "프록시 포트"

msgid "Restart network. Please wait... "
msgstr "네트워크를 다시 시작합니다. 기다리십시오..."

msgid "The Mediafly service is currently unavailable, please check again later."
msgstr "Mediafly 서비스를 현재 사용할 수 없습니다. 나중에 다시 확인하십시오."

msgid "Internet Media"
msgstr "인터넷 미디어"

msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

msgid "of days left on your VIP Free Trial.Visit www.live365.com/wdc for info or to become a VIP."
msgstr " / 일남은 VIP 무료 체험 기간. VIP에 대한 정보가 필요하거나 VIP가 되려면 http://www.live365.com/wdtv를 방문하십시오."

msgid "Connection Successfully.Would you like to save this network connection Automatically?"
msgstr "성공적으로 연결되었습니다!  이 네트워크 연결을 자동으로 저장하시겠습니까?"

msgid "arabic"
msgstr "العربية"

msgid "hebrew"
msgstr "עברית"

msgid "Change Location"
msgstr "위치 변경"

msgid "Wall"
msgstr "담벼락"
